以後唔好叫黑警，都唔好叫黑社會

叫殺人犯吖